人生冇意義了

手巴

廢青呢排無開po 唯有開住先

老翻

你又木二二呀

木22

幫神廢開